淘寶app Android版被下架？

can't get it

很抱歉，在這個伺服器上找不到您要求的網址。

係咪因為香港唔係中國一部分，所以港豬無得用

唔撚係掛

can't find it anymore

真係冇左